一人一個opxnricx好多人推薦但伏到仆街嘅餐廳！

我諗OpexRicx 本身係一個好好嘅平台，可以揾吓邊到有正野，好味嘅野食，但唔知幾時開始，佢個指標就好似有人操控咗咁，就算勁多人話好味嘅，都可能會係伏到hi hi嘅，明眼人一睇就知咩事啦！

所以我地更加要集思廣益！等多d人知道多好評都會有伏味！唔好再上當！

我先！

旺角嘅老點竹筒飯！

240人話好味
15人話唔好味！

食完原原全全唔覺得好味！竹筒飯係無味架！
個燉湯竟然係味噌湯！我去茶餐廳飲例湯都無咁嬲！

其實佢推得果d大部份都垃圾

程班長，又難食又柯 。sky726，啲甜品得個甜字 ，番本放題，直接腸胃炎 。豐勝手丼，啲飯又粗又鞋，仲要唔落醋 。lab66，樣樣都難食。

係人都個openrice d commebt係比錢先出正評
唔比就幫你推負皮

係港女先信到十足

乜仲有傻鳩信開飯啦

咁有無其他app 可以話你知附近有咩食？

問朋友最好唔好下下app多啲同人交流

唔好信食評 睇相 睇落試試正正先好去食

Lab66好食喎

元朗既雋太日本料理 (執左笠)
當時元朗放題排第一 特登入元朗試 垃撚圾到

唔知點解有點好笑

試咗緣聚，垃撚圾！

塊扒又凍又多筋，中間位凍都未解，完全無牛味，小食又重咸，水又唔撚斟，個口乾到仆街，成枱野得薯條食得落，不過，你堅持好食我都冇計，慢慢

程班長果個價位算幾好wo

he she eat

爆丼屋！垃撚圾

因為間餐廳可以比錢洗走d負評，亦都可以買好評

所以上openrice睇間嘢好唔好食係在於間餐廳有無閒錢買好評

你腸胃唔多好喎

呢間好食喎

我腸胃的確偏差，不過事出必有因，佢地唔係污漕就油膩，食完間程班長，我就離唔開隔離商場個廁所

呢間其實好多劣評

Espuma

程班長未至於難食下話 就算口味不同都稱唔上差 更何況附近同價位得d垃圾茶記/員工食堂

荃灣肉餅哥

信錯openrice, 同fd去食
聲稱有幾十種唔同口味既肉餅
但全部都只係肉餅底 + 唔同味既汁 (金沙蛋黃肉餅=肉餅底+一督蛋黃汁)
肉餅仲要機打, 勁多肥脂肪
隨便一間茶記既肉餅都好食過佢

仲要勁貴, 屌佢老母
最少60蚊

the live house

反而係新x期推介果d上openrixe睇全部負評

一定係平成二十二！！！！！！！
最初因為book唔到大喜屋 見呢間openrice好多好評 所以就book佢
個日去到 一入去到 已經聞到好大陣怪味 係一種up味 而野食方面 佢既牡丹蝦雖然好大隻 但食落係苦既 應該係變壞左 咁食到苦我梗係唔會食埋剩返個d 點知就比d waiter鬧 話食唔哂要賠錢 我咪同佢講 d 蝦苦架喎 佢仲覺得冇問題咁 之後我見其他枱客走咪又係剩野 又唔見佢地比人話 分明蝦我地人少 個晚返到屋企肚痾 從此以後 我會同fd 介紹千其唔好去呢間食

根本寫負評好難會登
收餐廳廣告費就推下d僐稿雖
信佢d食評就食得屎
係要黎睇下電話地址同menu 架咋

金拱門咩麵包店都推薦

程班長d野應該落左好多味精
每次食完一定會好口渴 眼訓同埋頭痛，萬試萬靈

睇緊餐廳有無焦點食評 /book位有既一定比左錢

openrice不嬲淨係睇地圖同餐牌

openrice係俾你有心水邊間餐廳，再上去睇價錢，地址，碌卡現金

OpenRice 只係用嚟睇地址同訂位
但有幾次個地址錯，隔咗兩條街

用eatigo搵食啦
好好用又有discount

旺角rice love 真係難食

板燒郎絕對係boss級

睇相架喳比你，睇食評幾年前已經出哂名伏

我真係食完會打一大篇食評上openrice

拉麵第一次食到有鹼水味

Le Bistro Winebeast 完全垃圾

時新 又貴又閪

呢間真心難食，服務又西，唔知點解重有人幫襯

一開始以為customer comments

無執 而家改左名咋

慢煮工房
又貴又難食

香港所有拉麵麵係狗屎垃圾黎,仲要最少100蚊腕

去日本食好過啦

食港式日本野真係無間好

令香港人知道有網絡打手呢回事，就是openrice了

藍地間扒房 食落唔差
但唔知做咩好多負評

好唔好食好見人見智
不嬲都係攞個參考算
睇埋相同餐牌基本啦
駛唔駛特登開個post
你咁識食不如開個post推薦有咩好食啦

只信負評果d comment

又黎
以為叫人去日本食就實有人認同
其實普遍都係七八十蚊而且有部分都唔差過日本

咁就講黎聽下啦

呢間我都有去食，好期待，以為啲肉餅係混埋啲料一齊，點知係汁黎，同埋熊度麻麻

我覺得唔錯喎

我反而覺得老點幾好食
不過我淨係食過點心類個啲

He She Eat 都應該係代表 D好評多到 明明係垃圾

牛角

呢間真係幾垃圾

如果你對比番上面講果D肉餅哥

呢間我會接受到
但貴左DD 唔算極好食
同埋真係唔覺用左慢煮lor....

d 食評好多都睇得出係呃字數

次次開頭都要打咩 同男朋友一齊去左唔知邊撚度 之後好撚肚餓
又好想食XX菜, 搵左間XX 餐廳 估唔到有驚喜

又話者咩 放左工好撚辛苦, 同同事食飯餐放題 跟住搵撚左好耐
終於見到呢間XXX

又話者再文青d
或許是我近年的目光，都被轉移集中於XXX，所以忽然好像淡忘了XXX，即使我間中偶然亦會吃一兩次XXX，但是XX近年新興堀起的XXX，我真的已經忘記了它們的味道。

阻到你揾食

我覺得呢間ok喎 不過我午餐去食
晚餐個價就唔太抵
都未至於伏到仆街呀

呢間點會貴 同埋極好食都唔會呢個價錢
價錢同質素比例差唔多啦
如果係openrice 我會比”OK”

openrice同price係香港兩個大伏

HeSheEat 都唔係好難食姐
雖然唔係好食到飛起但我覺得味道唔差
好少可甜品同正食個味道都做到平衡既甜品舖

屌 我食完程班長都腸胃炎
但無人信我，個個都照去食，話係我腸胃問題

有frd做過 話d野食叮出黎架咋

飛鴿傳書最好 唔下下用email 多啲練下手字

根本OPENRICE只可當黃頁睇

幾十蚊貨仔梗係叮比你

巴打，我反而ok程班長bo 係貴左小小姐

利申岩岩食完

（我覺得係清泉啦）暫時為止「神輿」日式任食放題係又有正皮又ok，近乎冇漏單，食材新鮮，啲位闊落過大X屋呀X屋個啲好多，選擇都算多，你話我係打手就打手，我都希望佢keep得住啲質素
利申食過3-4次，次次都滿意

打手，如果想一間野KEEP到質素一定唔公開，自私食

屌佢老母 黃埔間三哥裝修左兩個月 唔做生意 但都有幾篇新既食評post左係個到 笑撚死我

一食完就即刻見效去痾，你腸胃都幾吸收

相撲手放題
屌佢老母

呢個post肯撚定成為打手post去推/唱餐廳

旺角阿來泰式地道風味

豬手好難食 油飯硬到仆街 啲米根本就未煮熟
炒肉碎又乾 成個餐可以冇一道有汁既餸 全部乾哽

超過50個好評嘅全部都係垃圾

玻璃肚就咪撚出街食啦

就係有你呢啲咁諗野既人咪冇人想分享囉

我都係為睇相

呢個平台跟本係打手主導。擦好評，請kol推介有價有市。地區十大，全港十大，俾錢就有。

但負評就無得呃人，因為無得delete 的，識睇一定只睇負評。

水晶晶

Dabyida Restaurant and Bar
見咁多好評走去試, 餐牌溶溶爛爛咁, 冷氣機滴水, 叫極侍應都無人理, 見到你叫當睇唔到, 叫左個蟹肉海膽意大利飯, 海膽少至於仲有唔少蟹殼

中晒大伏 完全唔值個個價

下.. 老點點心好撚好食喎
尤其啲竹筒飯
平又平過茶樓又易飽

觀塘劣食：
巧得鍋 貴到仆街 野食又難食又少
榮哥私房菜 得大陸人去 唔好去 環境食物都令人無語

認同，食過佢個喇沙，陣味勁奇怪，喇沙湯隻色係泥黃色。唔明點解可以咁多正評又成日上龍虎榜

呢間最近食過 真係唔入流

補充伏味餐廳：觀塘御前大_戶
多正皮但食材唔掂又漏單

厚福街，亞利水韓國餐廳

元朗焰同彩我都覺得ok 喎

荃灣個間白宮cafe

豐勝ok喎 不過我成年幾前食 唔知係咪差左好多

九唔撚搭八

開飯正評果d未必真
但想問負評如潮果d係咪9成9伏？

ESPUMA

其實之前有唔少飲食apps好似咩foodbulous果d，但好多都做唔起收哂皮

冇著數啲商家點會登記

武應該係最學到野
另外自己有睇下Foodmeupscotty, cover好多fine dine
korala就成日好快就試左新餐廳 但食評打得一般
gourmet kc就睇啲平民貼地野

He she eat 意粉好細碟為起嚟好貴
可能啲人話伏係伏喺度掛
不過甜品係幾好嘅
其實我從來都唔當佢係食正餐嘅地方

呢啲網唔係專睇負評嘅咩

係 啲人嬲到要特登寫負皮比佢
點會唔伏

鳩假期都係啦

邊間舖先

識朋友做E_p_ma
個廚房好撚污糟

武滕 正

本地漏左epicurus 不過佢依家都幾打手
真blogger類:
jolli lo 好高質 食盡全世界
台灣高質食評有 selftaughtgourmet, 湯大帥等等

爆丼屋
啲海膽臭嘅

尖沙咀韓國街 oppa coffee bar

灣仔幸屋, 原味湯底都只係一碗普通味嘅拉麵, 個湯都唔夠熱,
個黑武士先經典, 成碗唔知乜撚嘢味嚟, 個湯又凍, 配料又俾漏晒,
杯茶仲熱過佢碗拉麵, 真心想知佢點煮,
開喺條巷仔入面, 頭個幾月拍烏蠅,
無啦啦有一個月開始keep住有幾十個正評,
你話呢間嘢無買正評我真係唔信, 總之垃撚圾千祈咪去

唔係話難食既，但拉麵陳全線拉麵/沾麵都係吹大咗

得個貴字

屯門
深燒食堂
屌你老母d拉麵出前一丁黎
然後仲要狂搵d youtuber kol推薦
心諗講果d有冇良心

天后 Savoye Bistro

Openrice得個餐廳地址係可信

Btw, 荃灣咖啡灣都係伏黎
野食普通，serice差劣，但openrice 有百幾個正皮

一開始嘅時間哩間野不論係食品質素, 態度都好好
但多人識左又有新假期加持之後
就直線下降
食完兩次已經放棄左
打去book個位都俾人發我老脾

jolli lo 有睇，有錢有heart
不過吹奏mk鋒...

口味人人唔同但開飯啲價錢會唔會太離地？

佢地都算friend 當俾面姐

只睇有咩野食/營業時間

唔會睇評語

旺角御前牛盛涮涮鍋 垃撚圾

未食過, 點唔好食法?
我見好多人排隊

Jolli lo根本有錢女黎，唔係一般有錢，佢做都唔係為錢，所以唔會有膳稿

呢間我真心覺得係難食

魚材唔新鮮 食落去腥臭
已經足夠比負評佢

咁大獲...
咁食完有冇唔舒服

呢個仆街網要嚟睇地址好啦

有個FD PT樓面貴價西餐 佢話幾百蚊有D都係照叮 但D人覺得貴就食到習習聲根本除左自己整有保證 香港都係食屎 或者你幾千蚊一餐可能先有分別

jolli lo係真係有心分享同埋鍾意食
加上見識咁多同埋試左咁多餐廳 令到佢啲食評更加有參考性
另外就係佢對gastronomy嘅知識都唔錯 例如佢食壽司 通常會留意埋師傅握法 講得出人地用咩手用左幾手

旺角燙烤達人，垃圾到仆街

無 但只能說唔值得排隊
同埋有好多好過佢嘅刺身飯店

其實叮真係唔出奇，有啲野食真係要煮好長時間，客人點等你
問題係叮既嗰樣野係唔係餐廳自己整

巴打可唔可以舉例有咩要長時間整 所以要叮？
小弟做過餐飲 但未聽過因為長時間煮所以要叮呢回事

肚餓了

食串燒嘅, 伏到仆街痴撚線

銅鑼灣 魂
我真係估唔到啲人寫嘅食評可以同我食果時個感覺完全相反
班撚樣打手個個都咩鑽石食家 打撚曬成篇論文落去讚有幾好食
你老母我第一啖食落去仲以為食緊我平時煮比隻狗食果個公仔麵
跟住以後openrice淨係用黎睇地址

夢工房西日放題
真係好撚難食，見到啲大陸西係入面食得好開心，心諗你地係咪食完屎過黎

食左半個鐘頂唔順埋單走人

越高級越係打手啦，普通人邊咁得閒打幾百篇食評
講返間魂，啱啱開係好撚好食（5年前）
早兩年再去食過已經好垃圾

我未做過廚房，係睇過啲外國節目有啲外國餐廳都會煮定啲野有人點時翻叮/翻焗啫

打負評好多時唔批，阻撓你。賤種

有次係銅記食日本拉麵
個湯底係苦既
係咪咁先好食

最正宗係呢個味道

元朗某間日式omakase燒肉店
女朋友生日難得帶佢去諗住食好野
點知伏到仆街仲要差唔多成千蚊

點樣係omakase燒肉
呢個食法第一次聽

openxxxx只睇負評是常識吧

我發夢見到lv3以上嘅通常係買返黎

名呢

1. 中環食蕃茄面檸蜜脆脆果間
痴檸線，全部都係酸，成罐茄茸就咁倒落碗麵俾你
排完仲讚到天上人間美食嘅係味覺失調？

2. 大吉/吉壽/大喜屋集團
打手連出幾個好評就得
我出連相負評就唔俾出仲話有法律問題

3. 爆丼屋
唔洗去食，睇相都知排果班係低能窮撚

4. 前幾年灣仔有間日式蛋包飯
早幾年上會上去睇吓有咩餐廳，呢間連續幾個月俾人推上榜，我一睇食評見居然係白飯底都知排都無謂，寫食評果班食家都得啖笑，間嘢執咗未?

嗰啲老闆唔識做人

豆粉當脂肪

呢間無天理呀，俾海關捉過D肉呃秤
最勁係佢呃成一半
未執仲開埋分店
證明HK d人食劣食多過美食
咩狗屎垃圾加個韓式乜乜乜就上神枱

呢個價錢你想點

Btw 荃灣豚道樂
嘩屌你老母仲難食過我喺屋企煮日版一丁

佢壽司d食評真係好高質
仲要係其他國家都搵到高質壽司

apm 神山麵屋
伏就間唔時都中下
但垃圾到我記撚住仲要登上網佢都算第一間

我拎成舊水去隔離KFC食炸雞都無咁嬲

第一難食一定係DK Cupa Tea
日日見佢係fb落哂廣告，openrice仲勁多好評，但愈多好評就愈伏

個tea set靚就靚，但唔係比人食，係比相機食架
啲野全部現成買到，甜點得個甜字
仲夠膽死收$298一個

Espuma又係伏，第一次去都ok既，諗住人多唔知食咩，去個度再食
第二次去已經差左勁多

笑左 咩柒都Omakase

stockholm個間佢話伏喎
而倫敦araki就好出名 好多人識

正仆街厄傻鳩去開飯...辣殺
求其響條街度搵食, 正正常常都好味過佢D 比錢推薦

認同 好撚難食既沾麵 啲肉大而無當

心夜來潮
屌根本唔撚係正宗潮州菜

別天神真係狗也不hi

但真心lunch時間多人到要排隊，啲人係咪冇選擇到咁？
定其實識食既人真係冇乜邊幾個？？

個間冇睇，反而之前東京有間好似又係出名，點知搵個徒弟招呼佢，但個徒弟基本功勁差，話唔會再去

仲諗住去試添

冇話opxnrixe,米芝連都好多伏,都唔撚明點解要信個班人d口味

排隊就等於好食？
何況lunch 到到都多人排啦
太興，翠華，譚仔，南記，邊到冇人排？

mk築地番本放題,連三文魚都無味同好腥, 同木村一樣係大伏

心夜仲係天橋底嘅時候好食好多
而家d野垃圾到仆街

不過掉轉頭諗
食評同自己expectation/感受有discrepancy係好正常嘅事
無可能每個人同自己口味、想法都一樣

但有啲屎 都係唔可以變返做食物

我覺得唔差喎
價錢其實出面食個飯都係差唔多

橫岡

仲請唔請freelance/ft/pt?

All

呢間應該唔係俾靚肉,
亦都唔似係佢標榜嘅人手剁
至少個質感同喺屋企自己剁嗰啲肉餅兩回事,
蒸肉餅成pat嘢咁好差,
係少少貴但未至於最垃圾, 煎肉餅嘅話係食得過嘅

食爆丼屋啲人係唔係on9
個飯砌高啲會好食啲？
個海膽飯睇相就知唔新鮮 一pat野
去求其一間日本餐廳叫兩個魚生飯都平過佢一個飯

我知排隊唔等於好食
但既然度度都要排，點解唔排間好食啲姐

openrice 只會搵地址同電話，最多睇menu

又講味精口渴 唔讀多啲書都google下啦

仲記得早排連登有個拉麵post勁多人吹奏別天神
特登lunch hr去試

樓下定唔知樓上冰室(荃灣)
普通貨色

以前返pt
個老細好撚西
見佢搵打手寫食評
我即刻寫返負評既食評比佢
明明難食到屎咁

爆丼屋岩岩開冇耐果陣 我有去食 想到身邊朋友po相 好似好正咁
去到叫左海膽丼 食左一啖 我內心真係爆哂粗
D海膽苦過Dee Dee

跟住隔左成年 我朋友又話去食 見到好吸引 咁我見佢未食過 就陪佢啦 同埋都隔左成年 都應該有改善掛（心諗）
但今次直接叫左加拿大海膽一板

我___佢個肺 食一啖即嘔返出黎
D海膽有漂白水同洗潔精味！！ 中L哂伏

苦都算啦 仲要奇奇怪怪咁！

結果唔洗問。食完搞肚痛搞到九彩

普通唔等於伏到仆街下話

但貴

Tabelog

觀塘間小時光

食台灣野，難食到仆街

Goobne炸雞
屎黎 仲要勁貴勁唔好坐

有間元朗排頭幾既拉麵
狗也不屌
759買果d味精粉拉麵仲好過佢

係咪好難整到個apps係可以比人獨立寫食評同睇食評

勝香園好差咩 人間美食一定冇佢份
但係茄牛麵 加個檸蜜脆脆都幾開心

蛋包飯係咪係黑龍個條街個間 白飯底我食個陣都呆左

爆丼屋走唔甩..d蝦頭蝦尾黑色梅哂..有個3文魚又唔知加乜撚野柚子汁

個次見佢fb 話韓國有乜乜野食..我post左張實物圖..個小編問我好唔好食 未食過就咪撚推啦..講到點好食

電氣道Txxxx Burger
唔算好差但overrated 成200正皮

任何比新假期報過既野都會變難食

最重要睇相

instagram瘋狂宣傳

有無人食過2DP
想知好唔好食

其實係香港啲食店大部分慳成本黎補捱貴租 好食既一吹捧=多人人食=加租 社會既錯
btw 泡飯間X爺爺 未出名個陣成日食 而加出左名就開始質素下降 雖然料無乜少到 但個湯底都唔同左味

係，仲伏過opxxrice

兆萬啲垃圾放題
特別係間垃圾大本瀛

太子cafe paradise!!!太子區第一喎，我吥

人地話佢扒出名 但我個次同班朋友去就冇叫
叫其他野 都好難食
尤其係個個乜shake shake 海鮮

牛扒絕對係伏..死實實一舊野..羊膝就超lum..可以變手撕羊咁食..小食差唔多試哂..蘿蔔糕最好食..但冷氣凍..d野一野上哂..極速凍哂

mk間番本放題

程班長 牛肉麵計 香港數而數二 啦
同台灣就冇得比姐

呢d都好信

唔撚係呀嘛

下次有巴打食完伏果陣唔該打埋「屌你老味咪撚再信d comment 難食到仆街」

唔貴

北角雞蛋仔真係垃圾
唔明點解次次行過都見到排隊

元朗勝利牛丸

番本

火山燒有無伏?

School food 狗都唔屌

咁你個comments 唔會出到街

明明個個時段間餐廳都唔開，仲係到扮半價，呃我食閉門羹，真係好好用

食個risotto食到成口蟹殼，你話呢？

佢午餐話就話平唔少，都唔洗hea尻我，比啲屎我食

巴打，唔只我話柯呀，無論幾抵食，柯到入廠咪仲唔抵

原來玻璃肚無資格出街食

其實唔知幾時開始
有班白痴好似邊度開咗間新既餐廳
就一定要去試吓 遲咗或者未食過好似係罪咁

喂 香港話大唔大 話細都唔細
一日開幾十間餐廳
係咪間間都要食過先
就算食過係咪又真係記得邊間啲乜野好味？
咪撚咁on9 個個食神上身 仲要試菜先得架

從來只係用黎睇電話地址

米走雞
真係好撚垃圾

旺角間咩街坊餐廳 又貴又唔係特別好食

我同一齊去食果個男仔都食淨
應該大肚婆想食酸嘢先食得哂

銅鑼灣有間食crepe既，
又貴又唔好食，個底燶既，啲waiter又西口西面咁

BTW睇咗地址就係果間蛋包飯，居然未執

呢間食過 食到一本 清左半邊場
因為有老鼠定唔知小強周圍走捉唔到
仲要勁撚貴 以後無再去 好嘔

平成22我又覺得ok 不過貴係真

咪撚中伏

旺角瓊華間至尊滿屋放題難食到仆街
慘撚過食屎 一係無味 一係甜撚到嘔
間咁嘅嘢有成200幾個正皮

伏中之伏
啲蝦頭黑曬 d北寄貝係橙色

旺角間飯意
海港城羲和食烤鴨個間

唔講唔覺
到講發現幾年都無用過個app
即刻remove

難食到我上OpenRice 打負評

魂

勝香園好撚好食窩

好撚難食

fb d page 吹奏到

唔洗排隊食下無妨，要排隊貼返四十蚊俾我都唔食
嗰個位食已經好撚辛苦，仲要等就真係反撚智

一風堂

係港豬先上OPENRICE搵野食

我係DKcxxxxx txx 做過一排好多 tea set既配料係回收番黎 你地只係食緊二手tea set或者三手 個老闆娘好中意叫d bloggers 同打手開post 呃like 搵尻笨柒班濕尻港女 後尾頂唔撚順佢d閪作風 唔撚柒做 佢就賺尻到笑 日日袋幾萬

CHEF STAGE DE EDDY CHU
低檔野扮高級西餐

Push

點少得屯門

火鍋店：稻香超級漁港
日本菜：Mos burger
意大利菜： 薩莉亞意式餐廳
法國菜： Bistro delifrance (已結業）

魂轉左手麻
已經不是日本人做owner

你呢d全部連鎖野黎 唔睇都知伏啦下話

呢間pp狗食

Mos burger好食wo ching

番本，大伏

呢間比狗食😂😂😂

其實正負評都有打手，負評除了打手外，附近d競爭對手都會抹黑，所以當查地址算。

推Espuma

d野難食先唔講 個場d間隔極差 嘈到癲 食慾全失

係開post 條友咁撚柒先講到open rice 係唯一揾食指標咁樣，正常人一早用Foursquare

你都幾撚on9講到呢個垃圾平台好有認受性而令你去信任而中伏咁樣，正常人一早轉用Foursquare , ．不過睇你食埋晒啲垃圾都知你接近味覺失靈

行過幾步去龍德樓仲好啦

旺角Ohio 粟米湯好似飲緊水咁，意粉又淡而無味。he she eat我覺得唔差呀。

你係咪講太子果間

可以去試下尖沙咀果間
唔過百有牛扒三文治 個ribs都ok!
雖然食唔出係咪慢煮 不過唔會係伏囉

乜open rice入面既餐廳有負皮多過正皮咩

樓主講果間老點真係伏撚到仆街，樣樣野唔撚係冇味就係勁難食

三品燒鳥

每碟串燒相隔5-15分鐘，一上碟唔洗兩淡食哂
又貴又唔飽又難食

伏中之伏

又貴又唔飽又要等就預左，但有幾難食?可唔可以講多少少?

我會信google
但好少食評

咁係你on9姐講到搵食評一定得openrice / Google 咁

佢一開始點單會問下你有咩食有咩唔食
其實前面幾樣主要都係份量太少，味道就得過且過咁
但去到後面有個主食燒飯團燒到又乾又硬
入面仲要有話梅粉
我唔知係咪我地揀飲擇食啦
陣味臭到即刻成份唔食

仲有個佢一開始不停極力推薦「刺身級」既燒秋刀魚
多骨果啲我都預左
但估唔到佢會燒到啲肉又老又硬

成餐基本上係等多過食，食物質素隨時仲衰過街邊串燒檔

閣下係打手

蛋包飯唔通炒飯底？

唔知點解好多韓妹揸住旅遊書入去食

識睇一定睇負皮

正宗多數茄飯底

Burgeroom 呢個究極垃圾 收百幾一個垃圾burger
Espuma 食得落肚但價錢 都唔明邊忽西班牙 除左個海鮮飯
仲有大喜屋 滿屋 大𤅗喜系列
goodbne chicken 究極垃圾

間嘢叫咩名?

程班長唔伏喎

億膳

616 未係伏到仆街既，不過睇住佢由抵食變到小貴，兩個人埋單$500幾，以前碟碟$48，又有二人set，依家有啲好食既加到$68切到薄薄既，不過敗筆係個湯底，清湯真係清水咁既味 叫麻辣會好啲啲。仲要早排去過次深圳食汕頭牛肉邊爐，$200幾蚊有套餐，7-8碟牛，又有埋牛丸同炒河，碟碟都超過10片厚厚地既，之後就無乜再想去616既意慾。

opxxricx真係好多伏
但大時大日想揾啲好餐廳請屋企人食下又唔知點揾
有冇巴打可以順便講下仲有咩方法可以揾到好餐廳

La Creperxx

大喜屋呢個經典😂😂😂😂

其實真係要自己試過先知，個個口味唔同，可能我覺得好食你覺得難食，
但係個人認為openricx既餐牌呀，相呀，都有參考價值既

open rice唔係淨係攞嚟睇地址架咩

旺角番本

如果你真係無味蕾既話
睇Michelin 都唔錯既
雖有唔少係overrated 但起碼無乜大伏

仲有攞嚟save想食既餐廳

觀塘season plus
兩個人去食飯全程無人招呼/落個柯打都難
啲生勾勾淨係溶雪同切既冷盤都等左成個鐘先有（上碟果陣仲有啲冰 ）
反而遲黎啲人叫牛扒ribs又快過我地喎
個pizza到埋單成兩個鐘都未上
又貴又唔飽食m記好過
好心唔夠人做唔好接咁多客
又只做預約生意

平時都唔係靠open rice
第一次留左個中評半年後到宜家都仲評核緊

同意
伏到仆街
啲天婦羅極度難食

新開係間野最好食嘅時期嚟
之後加租又好hea做又好俾新假期死亡之吻都好
質素一定下降

呢間真心好垃圾

炑八韓烤
Cova
屋喔
Cafe charm's
目利きの銀次
宏 （d咸食垃圾）
Izumi curry
上海婆婆
李家
Hesheeat(麻麻地
諗到再講

睇樣都覺得伏
上星期日仲見到一班人係度等

利申： 去隔離買kfc食個陣見到

炑八韓烤《依間食tea set算ok la。夜晚就不了
咁既價錢

有啲餐廳開頭真係好食，有啲顧問係到，上左軌道會走人
我有朋友就係做呢啲角色

係！好難食！伏咗
題外：頭先用錯大圖 sorry

旺角近油麻地間 Eatme 難食到仆街

神山咁都叫難食 佢個黑蒜油沾麵幾好食

google map

Cova係貴啫，唔難食呀
同埋去得某程度都係要服務要環境，食物正正常常就ok

好似有啲排名係跟隱分咁
二百幾個好味排456名
幾十百幾好味排頭幾位
估計食評家等級有影響

利申：發夢個陣諗

有D 係啱啱開係好食所以先有咁多
但好多愈做愈難食

係呀,呢間食過一次已經blacklist咗啦
又係見你個位咁撚隔涉都咁多人等又串咀一早賣曬唔做生意好啦,終於比我有一晚等到試咗樣貴嘅
太耐啦唔記得跟龍蝦定乜撚
嚟撚到睇你有乜咁巴撚閉啦
點知一咬淡肉餅屌你老母酒樓盅頭飯咁
唔知點講, 總知唔係手挆個隻
你老母仲好意思叫肉餅哥
印象啲人都係態度好差個隻
扣起佢件貴餸, 咁嘅lv盅頭飯3條都比多你啦

拉麵天王
特別係紅磡個間
第一次食拉麵食唔夠5啖就賣單走人 屌佢老味

基本啦
作為一個牟利平台，啲comment全部censor過
你比啲最真實既評論，有曬實例証據既一定唔會出街
反而會漏啲聽落都接受到既負皮，或者係9up一句好垃圾個啲
咁啲人咪信左 係有負皮 但都ok wor聽落

大把平台咁做 各大酒店網 各大xx網⋯⋯多不勝數

openrice勁多好評嗰d 100%伏黎
利申：中過經次伏之後以後都唔再信

屌你老母閪啦人手filter

依個真
openrice入面見識高級幾百篇食評又長篇大論作到好似DSE作文嗰d全部打手味極濃，同埋永遠只會俾好評
反而屌間餐廳難食既真正user多數係低級同得十幾篇食評，但會俾班高級打手洗走晒，因為班打手人又多高lv所以排晒係前面，最出面個好評數字又會大幅拋離負皮幾百好似真係多數人覺得好食咁
我計過篩走疑似打手既食評有餐廳根本80%係負皮(原本出面睇到係70%好評)，所以點解咁多人會俾openrice呃
仲有據聞班打手唔少係openrice自己既，所以點解咁多打手

Y Show Tasty

我信openrice係買評分
但一黎就話老點難食真係

幾次夜晚10 11點食
都係好食
盅頭飯不嬲係加豉油先有味 可以話就係食豉油
蝦餃 牛肉球 腸粉全部都唔差

莫講話垃圾opxxricx
我連車胎人都唔係好信
根本口味既野，好唔好食既就好主觀既，聽人地講話好食就仆去食真係好撚on9
與其曬時間上opxxricx睇下食咩好，到不如直接落街自己試仲好，因為就算橫掂都係中伏，總好過曬時間睇d打手comments而最後都係中伏

用咗六七年Foursquare 睇住佢越做越好，啲食評/ tips 仲可以自訂有效時段relevant 幾耐

點解最多人用最有公信力嗰個Foursquare 反而你唔提？

元朗果間都係 or打手極多

如果濟睇唔食，係ok ge

用大眾點評

仲想去食, 好彩冇去

d肉餅肥到仆街呀
為左令人有好軟綿, 好juicy既錯覺
落左大量既肥豬肉+脂肪落去
唔好食咁多

呢個都follow 做乜鳩😂😂😂

呢間心諗做乜9
一風堂都屌打佢😂😂😂

貓眼好食喎 咁既價錢 仲有手打漢堡

呢堆都follow做乜鳩

刺身唔掂 但牛類唔錯 放題你想佢比咩質素你呀

難食到笑出出聲而家

口味既野...
有啲人真係食開屎食唔慣好野,
有啲人食開好野, 食咩都難食
有啲人要懶特別, 多人食既野就一定難食

仲有銅鑼灣間一鳴燒，勁難食
啲海鮮唔新鮮，食落冇味
啲鰻魚仲要有勁多細刺
以為樣樣三四十蚊好似好平，食下食下就勁貴
服務態度又差

A

AMMO

糖心番薯糖

呢間真係垃圾黎, 麵同湯都完全唔掂, 唔明點解仲有人去

lm

公信力
冇人用先有公信力ja 傻仔

如果真係有人睇，到時大把marketing agency 落場
最後都係做第二個openricx

貓眼性價比唔高 但係我都覺得算好味
當然隔離間黑龍好食N倍

之前天后都有間整蛋包飯
屌個廚房根本唔識整滑蛋
用油浸出嚟嘅
香港蛋包飯正宗嚟講應該係盛八食堂
以前食開CWB aeon
(拿講正宗, 咁白飯都fail啦)

黑龍沾麵係幾正 但排長龍

唔係全線結業咩

沾麵香港最好食就係 黑龍 周月 俺之沾麵

入黎想講呢個

程班長真心難食

個個都話山長水遠去到要睇人面口好似比錢乞食咁

冇撚有錯
焦點食評 = 假食評

越黎越少人排隊就知咩事

點解呢間垃圾會有咁多人撐，完全睇唔透

仲有人排隊就知香港人物撚野事

咁撚貴食碗咁既野
初初行過見到成班水魚排成個鐘真係笑死我

論賣相，黑既 。論味道，臭既 。論性價比，隨時正正經經去doraya仲平仲正

程班長，台灣野黎講真係好一般。旺角有間好味過佢好多囉

其他餐廳唔知，但程班長真係唔差wor d麵高質

同埋其實好似係你自己食乜都屙

荃灣尚點
難食到仆街

程班長好食囉喎
見佢facebook周不時都反擊
惡意中傷佢嘅食評
對員工又好一年一度有公司旅行

有比維穩費 openrice 既餐廳
負評唔登架

你唔洗理佢架，重新交多次啦
再接再厲佢會批架

利申：試過成功出到負評

邊個咁得閒惡意中傷佢，係真心難食又污漕呀！
我承認有公司旅行以一間小餐廳黎講係幾好，但係啲野會好食啲既？
facebook反擊惡意中傷？意見都接受唔到難怪難食
香港人味蕾真心咁極端咩？定食慣劣野改唔到？

宜家講伏既餐廳呀，我宜家唔講污漕到屙同時難食既餐廳，幾時先講呀

試過一次之後真係不了
一來地方太窄 同陌生人手貼手咁食真係接受唔到
二來個場真係有少少污糟
三來食物味道只可以叫做普通 稱唔上好食
我到依家都未搵到一個理由叫我再返去食多次程班長

我食左個羊架

個薯蓉粉開
個羊中心好淋
但明顯係煎定咩果陣過火

朋友個豬扒就幾好 幾多肉汁
配果個飯都OK

但就真係唔係幾慢煮
起碼飽先嘅
好過D收兩舊水 又唔好食又唔飽....
最少佢飽
不過都係無下次系列

其實見好多人屌程班長

但我覺得佢同我去台灣是旦食果D差唔多
會唔會係 D人根本唔鐘意台灣果D重口味嘢....
多油

只係我口味問題 唔關程班長事
不過佢張枱真係好油

你都識講是旦食，姐係一般野，為左一般野走去荔枝角，要等位，仲要同旁邊逼，環境污漕，仲有可能肚痛既風險，你話伏唔伏呀？

我食過一次都覺得貴！

利申:住附近

俾你引左去食，魚生係幾新鮮既，但其他野都一般，同埋上菜超慢

屌 巴打 我都係 閒日唔爆出野都勁慢 食左粒幾鐘都唔飽

唔識就咪講到咁肯定啦
負評冇得delete

未必

今日食完勁撚伏

一開波叫刺身，仆街黎到個陣成張單濕撚晒放左係啲刺身

上面 之後啲熱食全部凍，叫個牛舌好似食緊刷

膠，芝士焗蠔臭既，全晚最出色係得個牛油粟米，最惡劣

係啲職員，不停倒瀉野落地，整到我同隔離台成身都係，

之後紙巾都無比一張仲要叫人拖地話無地拖。第一次

食間咁撚伏既放題仲要咁多正評，以後唔撚信openric

texas burger我覺得ok啵，雖然比唔上burger joys

下, burger joy好難食，啲野好咸

利申：2年前去，唔知而家係咪仲係咁

呢啲真係無乜好拗
有時咁啱佢落多半羹鹽 煎多30秒 成件事又唔同曬
同一間野唔同日子去食都會有好食/難食之分 仲未計個人口味

反正都係中伏不如見一間入一間 都好過你睇oprice

真心伏到仆街 但係長期極多正皮

早幾日食過豬肋骨同羊
價錢唔貴，不過質素好一般
個羊完全無味又勁淋 靠鹽同胡椒吊味先食得晒
豬肋骨個質感又係好怪，可能真係唔岩慢煮

肉餠哥真係垃撚圾，肉餅又鞋又乾，冇肉味

飯意 我食過幾次 食唔同嘅野都覺得唔錯呀 請問有咩伏位?

食過貓眼 覺得幾好食 係貴咗啲 一定唔會係伏

一睇就知伏無試過

係時候整個list 出黎喇

交比你

尖沙咀海運-羲和雅苑
尋晚食完，除左個景好食其他完全唔值呢個價，要食景+片皮鴨，美中鴨子好過佢，總之就伏到爆 隻鴨懶特別咁分三個部位/切法，有啲真係好似食空氣咁，冇果樣整果樣

聽人講服務好差，係唔係真？

果個價位黎講佢地既服務的確有好大既改善空間，但未至於茶餐廳level既

不過落完單記得即刻check單，我地比人落錯左成個套餐食食下先知